點解當年摩連奴會唔用沙拿？

有冇人記得 真心想知

廢

沙拿打廢隊自然勁

當年車路士KDB+沙拉呢對組合真係好尾機

oscar仲勁

其實摩連奴買人眼光都幾準 有冇人同意

Ys買山狗同普巴佢係被迫

當年提拔a高上一隊真心有眼光

摩狗預見到沙拿俾羊mark死果一日

你on9 ga, 山齊士傳射扭都有喎

摩連奴提拔a高上一隊? 做乜鳩?

唔夠全能

做乜撚

小朋友唔知摩佬教過兩次車？

Ashley Cole 阿仙奴青訓。

分唔到真on9定假膠

葡萄到

摩狗識閪用
泊大巴叫沙拿返去防守乜前鋒都廢

但係沙拿喺利物浦都會防守

摩狗果隻係淨係防守
唔撚洗攻

摩佬唔用勁人

他鐘意用簡迪, 安利簡, 卡斯米路這類硬淨球員在中場多過迪布尼, 沙拿或卡卡

其實有幾多人有睇
定係見摩佬就反左先？
當日沙拿得個快字
第一年係費倫天拿都唔算勁
係羅馬先彈起

Ozil真係唯一一個

13-14年已經 比利scout

如果利一早買到 洗咩係車哂時間
利d垃圾scout

笑到gap gap 聲

又係呢啲不敗言論
唔講仲以為果季車仔好勁 輸過俾維拉 水晶宮

佢無同過我做隊友
我去左禾夫斯堡佢先過黎 仲著埋我件15號波衫

On9
當年佢兩個d彈彈波好睇到爆

當年唔夠勁囉

我你老母咩 真係當自己球星係度懶風趣

佢迫球員轉踢法，係唔尊重球員。
跟呢啲老細好慘。皇馬班大帝忍咗佢兩年都發現佢on9, 咁撚中意打防反不控球。
McTom 會勁過Proba ? 佢唔檢討吓自己嘅戰術點樣先可以俾proba 發揮? 自大到，根本佢已經冇貨賣。

講緊沙拿你講普巴

渣古 kdb 沙拿
做曬Big4主力同核心球員（渣古計一半）

屌你老母 講未來隊 原本應該係轟

我轟唔賣垃圾

坦白講當年沙拿真係好一般

都係全靠係香港踢左場開左齋先咁順姐，如果唔係我驚佢到今日都未開齋

大農場幫佢開光

沙拿當年同古亞達度差唔多料

摩佬唔識打進攻足球

轟放棄過好多世界級球員

盧卡古沙拿迪布尼，無啦

沙拿打車果陣根本唔勁 係去咗意假先打通任督二脈咁
kdb就真係走寶，果陣已經有料到，屌你老母摩狗

馬達 比獌狗j到成地精既馬迪

傻的嗎夠未，當年係卡斯通敵搞散皇馬咋

On9, 車嘅教練不嬲都無買賣人權力，佢可以出聲，但老細艾巴信哂佢個親信

gap gap 聲

摩佬簽咗杜奧巴

魔佬當年都係格硬想hijack利狗姐
根本冇諗過點用
當年車狗scout都唔洗要，追住利d target買就得

利狗

人地光頭用得掂用丁力迪布尼就話人地本身勁
摩狗用唔掂沙拿就話人唔勁

沙拿係巴素利已經起朵叫埃及美斯
果陣歐聯踢到識飛喎

佢響羅馬初期其實都只係加強版謝雲奴
後尾先慢慢進步

係車路士初加盟係有兩場醒神 之後越踢越差

Salah, Willian 都係利搶輸，FSG 為咗慳嗰幾M

摩佬教皇馬個陣，都屌c朗唔肯回防

c治
雖然回咗塘
除咗熱 真係隊隊big6都有車D棄將

屌你老母人手filter

當年完全無預警過Mata會走 應該全部車迷都好鍾意佢

渣古都叫世界級

佢自己都識講 點解沙拿被摩佬教就唔勁 去到意甲先打痛任督二脈
一定係沙拿太廢自己唔識踢波啦

通

沙拿去意甲先進步咁快
想當年德甲美斯馬連
如果都去一轉意甲
打返起信心 應該都ok

Willian係猁俾mma hijack
之後mma再俾軌hijack

普巴都去左意甲喎

謝雲奴x2

係摩狗放棄囉

未打返信心囉
能力就未知

仲要扮老屎忽個下真係

就算
Lukaku
Hazard kdb 沙拿
Matic kante

比摩教咪一樣唔識攻

個時摩佬係車個時話個馬達係奢侈品球員
即係唔會經常回防的進攻球員
摩佬來睇 防守＞＞進攻

PS 個時的馬達係勁撚到飛起

到今日都唔係好多車狗因為沙拿屌摩狗啦

沙拿係車迷心目中當年跟本不值一提
係迪布尼先不斷問點解唔用

小道消息話佢偷偷地去左車公拜神啲腳頭先咁靈

千古奇謎
點解當年摩狗發掘到ozil，仲要不惜犧牲當年天價買番黎既卡卡都要俾ozil上位
而家睇番ozil足球風格同摩狗簡直南轅北轍

奧燒跑動唔少
直線長傳啱打反擊

世界盃上晒位 係不莢梅又幾勁

KDB 馬達 LKK 都唔係佢買

全部保亞斯買 請boas返嚟買人啦plz

馬高馬連
嗰陣踢不萊梅唔差架喎

摩連奴發掘奧燒

個個馬後炮啦，當年兩條友只係略有名聲，都未證實到自己存在😂

倒轉講，唔用沙拿迪布尼咪又一樣拎冠軍

倒轉講 咪透支左將會換個冠軍

點睇摩連奴準備帶韋利安(安仔)去曼年

史獨算唔算棄將

其實C治都唔算

C治果陣同條仆街爭位, 輸左想走

犘狗話留多一年,之後咩隊都比佢去

C治真係留多一年, 之後去左啊記, 摩佬都話唔想佢去, 但係承諾就係承諾, 一定比佢走

而家啲人係為反而反
呢啲公道話無人會理

一季好波

摩狗想反口，最後係油王決定

其實迪布尼留車仔應該無咁既表現

而家比利時邊個先係大佬 夏世三定迪布尼

好似係摩佬唔想佢去其他英超隊
最後係油王放佢走喎

迷摩又作假野
明明係油王比獅子去阿

摩連奴是世上其中一位最清楚施治的教練，就在11年前，他委任那個未戴頭盔的施治成為史丹福橋的首席門將，鑄造了車路士隊史上最偉大的門神。5月初，摩連奴就明確表達過，他對施治轉會的意見，「如果我可以話事，我一定要施治留下。就算我的決定違反了他的意願？也要留。」

「若果退而求其次，施治可以離隊，但絕不可以留在英格蘭。我不想他效力另一支英超球會。我認為球會的利益比球員的更加重要。今季，我們擁有兩名出色的門將，如果沒有施治，我們難以成為冠軍。全靠他踢了6場重要的聯賽，如果沒有這些分數，我們不能奪得錦標。」

經歷過首次與阿巴莫域治失和而被炒後，摩連奴說話都不敢太盡，當時都補了一句，「我要強調一點，我只是一位領隊，如果球會的決定跟我不同，我都會接受。」摩帥講到明施治是一位聯賽爭標的重要成員，就算車路士留不住，都別給予同聯賽的對手。

然而，批准施治轉會阿仙奴的，是車路士的皇帝、班主阿巴莫域治的意思。摩帥及泰利的諫言只能點到即止，不能再過火了。

到6月頭，摩連奴又就施治的轉會發表意見，「你不得不接受班主在此事上的決定，但我其實有異議。我跟大家一樣，對施治滿懷尊重，但你問我他能否轉會阿仙奴？答案是不能。如果他的答案不一樣，我會接受。」

「對於施治的未來，我的答案並不重要，因為班主擁有自己的想法，而且他是我十分欣賞的人，他會尊重那些為他建功立業的人。

記得salah係車仔對唔知邊隊

推大位射撚咗去角球旗度

你post d 咁既野出來 叫樓上作野果班迷摩點算呀

SOR囉, 記錯人姐
如果我迷摩就唔會叫佢摩狗啦

好過上面果個咩古路, A COLE係車仔青訓啦

而家馬後炮過左咁多年出黎講點解唔用佢真係無敵

牙古路

柒撚到呢

上手留低唔岩佢

你估佢當時想要沙拿？ 就好似而家為左唔比山神去曼城，攔途截劫，當年利一早想買沙拿

問下點解放棄舒耳尼好過啦

問下點解摩帥唔識用佢地，但高普同哥帥用到咁勁

沙拿，kdb

但最後出左個史達寧

乜而家領隊係老細定球員係老細?
領隊一定要就球員?
點解唔係球員盡力去滿足領隊老細嘅要求?
而且足球講整體，無球在腳時要協防是常識吧

利申: 軌

足球又唔同喎
唔同球員有唔同特點
格硬改造除左會踢得差之外
球員除左係員工仲係公司最重要資產
最後會貶值變垃圾
所以領隊要balance
唔係一味迫個球員改

不過咁講 話施治係失誤都錯唔哂，
施治走係因為要比古圖斯上位，但古圖斯搞迪布尼條女搞到迪布尼非走不可。即係變相攬一個古圖斯搞走左兩個 仲要條仆街而家無進步

好在無用到

有用肯定變工兵 咁就一世

true

佢喺費倫好勁喎

舒爾尼當年又唔算真係太勁，都係輪換角色，多數做後備奇兵，印象中頭半季係ok，跟住去完個party就俾摩狗雪，有時有得出下場但都無態，防守果陣又成日走甩人，跟住就完全唔用

昨日車仔，今日最聯
留名等睇普巴、馬斯亞、shaw幾時俾摩佬迫走

沙拿勁係因為高普

羅馬都勁

之前未有人為佢而食沙律食到爆炸死

兩個都唔係老細

當年摩狗玩hijack

一個柒頭安一個沙拿

擺明為左唔益智痢而買咁濟

沙拿就話係姐
金章一早話唔撚show垃圾利

因為嗰條友喺皇馬真係好撚柒勁